賀日本德仁天皇即位慶典 政府下午宣布第三批企業紓困措施

特首林鄭月娥出訪日本東京，出席德仁天皇的即位慶典，署理行政長官張建宗在行政會議前見記者時表示，今日下午將宣布第三批香港企業紓困措施，財政司司長陳茂波會親自交代。

陳茂波於周日已預告，研究推出第3輪紓困措施，以減低不同行業的壓力。

他表示，政府自今年初起，共宣布總值620億元的紓困措施，分別是年初預算案中的429億元一次性紓困措施，以及8月中191億的紓困措施；亦會加快小型工程項目進度，創造就業機會。

https://inews.hket.com/article/2479661/%E5%BC%B5%E5%BB%BA%E5%AE%97%EF%BC%9A%E4%B8%8B%E5%8D%88%E5%AE%A3%E5%B8%83%E7%AC%AC%E4%B8%89%E6%89%B9%E4%BC%81%E6%A5%AD%E7%B4%93%E5%9B%B0%E6%8E%AA%E6%96%BD?mtc=20023